其他措施包括為球員的家人或家庭成員提供更好的測試機會。NHL將比賽日快速檢測添加到冠狀病毒協議中| Samantha Pell | 2021年2月12日|華盛頓郵報
聖母院的球員們在比賽結束後，而不是比賽前，在球場上受到了家人的歡迎。對於這支大學足球隊來說，新冠病毒意味著賽季將在2月開始，即高中畢業日|格林·A·希爾| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
職業足球名人堂上週末任命了八名新成員，其中包括傳奇四分衛佩頓·曼寧。肯尼·華盛頓的時代已經到來。NFL需要認出那個打破膚色障礙的人|弗雷德·伯恩| 2021年2月10日|華盛頓郵報
其他創始成員之一理查德·莫爾斯比（Richard Maulsby）表示，他贊成更改俱樂部的名稱。斯坦因俱樂部更名為首都石牆民主黨|盧·奇巴羅| 2021年2月9日|華盛頓
她曾在美國國家橄欖球聯盟球員協會工作，幫助從滑板運動員到壘球運動員的運動員團結起來，組成成員組織。霹靂舞是如何從80年代的流行文化躍上奧運舞臺的？|瑞克·梅斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報
他們躲在巴黎東北部的一家印刷廠裡，在那裡他們劫持了一名工作人員作為人質。法國殺死查理·赫布多殺人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野獸
重要的是要誠實、謙虛，成為一個忠誠的朋友、父親和社區成員。阿布拉莫夫對弗吉尼亞新監獄的建議Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野獸
堪薩斯州的林恩·詹金斯（Lynn Jenkins）一邊走著去迎接博納，一邊對另一位會員喃喃地說：“這太瘋狂了。”。民主黨人意外地將博納從共和黨政變中解救出來|本·雅各布斯、傑基·庫奇尼奇| 2015年1月6日|每日野獸報
陰謀的另一名成員負責彈藥以及黑色制服、夜視設備和防彈衣。試圖推翻一個國家的神祕美國老兵雅各布·西格爾2015年1月6日《每日野獸》
通過與企鵝出版社（企鵝集團（美國）有限責任公司，企鵝蘭登書屋公司的成員）的安排轉載。感謝國會，而不是LBJ《偉大社會》|朱利安·澤利澤，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野獸報
布朗先生抓住了被提議的成員，並在公開場合允許的範圍內給它施加了最大的壓力。歌劇生理學|約翰·H·斯瓦比（又名“斯克裡奇”）
成員銀行不應將儲備銀行視為外國人，而應視為自己的機構。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
該法案允許成員銀行接受不超過50%的票據。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
《聯邦儲備法》從未打算讓成員銀行繼續維持這些儲備賬戶。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
他是第一屆省議會議員，在紐約州擔任了18年的副州長。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾